起咗個連登厹facebook 個樣好撚柒🤪

仲要用張咁嘅icon🤣

估唔到佢係狗公

睇唔到啊

見到條link已經知咩事

成個金城武咁既

Not available?

女仔黎

屌禾黎

個厹都幾靚仔

個樣唔差

屌 識佢

但佢好靚仔喎

屌你老母！擺我上連登！2A班陳家俊係咪咁小氣啊上次先請你食媽咪面

疏囉, 潮哂你啲女

周子豪收嗲啦😴😴

好撚靚仔wo 佢

星期一番去同Miss li講

🤔

樓主做咩自爆

樓主自爆左FACEBOOK...
大家禁入去之後睇下右下角
依家全世界都知你個FACEBOOK

屌你老母 圖呢